呢排打aoc發現: 幾勇都永遠唔夠班火鎗兵打

打左咁耐aoc
其實大家都已經夠勇武
升級得好快
你話前線無兵 其實好多
魔法師都好多 好勇敢
出左成千招火魔
但其實一隻怪都無傷過

就算唔係大戰役
早兩日成功捉到隻怪獸落單 係架車入面
大家包圍住佢丟野 之後火魔都到左場
但怪獸出三招火炮 大家都係要散
只係好彩先無傷兵
成百人對兩隻怪 都係打唔贏

大家唔好諗住學烏克蘭伺服器
嗰個版本怪獸是無火鎗兵的
有火魔就屈到機
但呢個版本 火炮兵係無得輸

雖然火炮兵好勁
但其實對家有好多村民 姦田 掘金掘木
我地應該出多啲騎兵 幫對手的村民工作
唔好企定定係到短兵相接

我地個文明 兵種永遠不夠打的
唔好同人鬥開片
攻擊 是為了逃跑
現實是:軍事上 對方一條毛都無損失過
就算對方死一個火鎗兵 代價都要幾百個自己的士兵
加上只是穿了一個condom 對方玩家再出多一隻就可以

與其打必敗之仗
不如生產多啲騎兵 去佢城鎮中心 殺sm村民
咁先可以搞到佢唔想再打

聽日大家出黎

火槍兵血量少箭防低
要用長弓兵嚟拉住打

00後好少玩過aoc

黑暗打帝皇

唔夠勇武
只係aoe 1.0輸既原因
屈在已經係aoc3.0
係最新版本
好多人都已經二轉哂 有哂技能
但唔代表就可以贏

對方是電腦 計數準確 少犯錯
兵種又有壓倒性優勢

反而玩家是真實人類
成日出錯技 tk
整陷阱 又次次自己友中哂
高攻既 又唔夠攻擊範圍
根本無得贏

出一千招技 都扣唔到人血
出一萬招 都唔會扣到

大家都好憎火鎗兵
但其實唔洗直接殺佢
只要對方一投降
佢所有村民 兵種 建築物都會冧

好殘酷既現實係
科技樹已經升級哂
唔夠打就係唔夠打
轉職做遊俠 攻擊掘金既村民
既安全 亦有效

佢無左經濟 就會無得生產火鎗兵
如果佢經濟強 死幾隻火鎗兵 都可以生產返出來

人地係韓國馬戰車
你係蒙古特騎
點解要對決

玩多啲擾亂好過

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

true

武力太唔平衡，正面對決從來唔應該係option

其實我哋得步兵 分兵左右翼投石車 中間拉兵
不過對方一定放斥侯守附近通道

除左科技
控兵都無可能夠人強

人地真係職業選手 有戰術 有order
大家雖然進化到好高攻 但一定做唔出靚既戰術同合作
呢一點係局限 唔好諗住超越 完全無可能

唯一可以做 就係城鎮中心 市集 農場 伐木伐金既地區

人地how do you turn this on喎

除非有人 to smithereens

哥德衛兵打得贏

個感覺就好似西班牙村民
打建築好勁
真係交戰 你冇得控兵

岩。推
永遠打唔贏
攻力攻擊距離差太遠

唔好再起世界奇觀了
起到都守唔到

佢無村民 就會投降
一投降 全部士兵都會死

唔好諗住直接殺佢啲士兵

點會係蒙特
應該係塞爾特人 對條頓火槍兵

我一直唔明點解大家要正面同士兵打
仲要打車，效果極低

但你講嘅村民係高級定低等村民？

出多啲遊俠 打佢啲村民
唔好用長槍兵 對 火鎗兵
浪費資源

任何

大戰役 死一千個步兵 好容易
但遊擊戰 如果都死一千個騎兵
佢個經濟都完得七七八八

本身遊擊好地地
但錯誤地起左個世界奇觀（守到就會贏既建築物）
同時又守唔到
錯誤 一定會有
大家唔好重覆就得

未出現到第2種戰略

打Aoc都知殺兵無用 出兵搞佢村民拖垮經濟先可以贏

高攻 都唔夠距離
仲好易tk

高攻 不如高敏捷
反正 個遊戲對方拎左封頂既攻
根本無得鬥

拆哂佢啲屋 通常就無心機再起過

街頭係無得打 但無其他戰場d人都係會上街

不停幾隻幾隻騎兵去搞佢伐木場 農田金礦石礦都死啦

打 係為左逃生
唔係為左拎對方人頭
好重要

雖然大家好憎火鎗兵
但大家只有能力殺村民

馬紮爾人 Scout Rush 好正

就算殺唔對方啲村民
都要騷擾

因為唔夠啲火鎗兵打
所以透過騷擾逼佢地回家防守

否則火鎗兵就會一條龍殺入你個城鎮中心

另外，玩到西方帝國有世界奇觀
就可以贏了
未有之前 唔好犯大錯誤

以最低的成本換取最大回報

超級認同先殺對手村民，城快出騎兵去搞佢個TC, 已經贏左一半
大家記唔記得之前黃大仙一役，對手極速收兵返去救村，因為村民就係大春袋

就算唔打都好，擾敵都得掛，敵進我退，敵疲我擾

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

呢幾日我地啲兵係世界級表現。。。
奈何 真係唔夠打
亦都無可能再進化到毒氣兵 爆炸兵
認清現實
呢隻game 無呢啲兵種 唔會進化到

一人一個可樂樽 之 爆裂魔法explosion

講緊aoc呀，咪亂入

Game post

日落國外掛兵

而家佢啲火槍兵加咗射程同攻擊力喎

how do you turn this on trump trumpp

所以咪話唔硬碰，搞佢村等佢無經濟囉，要打就打弱點

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

總有啲英雄 不屑偷襲平民
怕民意逆轉
但你的村民 同佢的村民唔同顏色架
On9
佢啲村民唔會幫你掘金架

對家開cheat睇晒地圖。我地只係村民放眼仔咁的視野

因為你嘅對手係冇人性嘅人渣

我哋個文明有鬼長弓兵，得d無升攻距既弓兵炸

／

防高甲厚

aoc 大智慧
一隊火槍兵 係咪可以殺一千隻村民

除左斷佢經濟 加僧侶海唯一打法

其實打aoc 好多時唔洗硬碰

你用民兵打土耳其火槍兵點都唔會夠打

打經濟戰先，斷佢地資源先，佢邊到搵資源就攻邊到

例如快速騷擾佢地嘅市中心，等佢地響叮叮返入城

個城好快就會無資源

最主要係
四周都火頭 對方啲火鎗兵 走來走去防守救駕
好快無心機

你一隊隊去決鬥 佢一次次咁贏
就一定越打越有

屌你你矛兵咋 3隻廢村都打撚死你啦

俾大家正視一下現實

一邊得封建時代武力同技術,另一邊係帝王時代。

村民夾手夾腳用弓先殺到隻豬

點殺火槍兵？諗多左

搵僧侶唱下歌可能都幫到手嘅

村民要贏，只得一個方法

就係...

唔好再迷戀上前線衝突喇，5個月一隻狗都死唔去而手足就犧牲5000人，用個腦諗下都知係唔work, 既然唔work又想繼續玩落去唔該轉個玩法，地下化我都唔知講過幾多次，已經唔想再講，諗得通就好，諗唔通就算尻數罷啦

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

雙方都無哂黃金，對面無盟友比佢貿易，除非開cheat加個中國玩家入去。
對面既火槍兵就打一隻少一隻，就算死十隻垃圾吉吉兵打死隻火槍兵都抵屌。
但而家就賴係控兵咁，打到扣下血就控走啲兵，但一隻敵兵又殺唔死，撤退又會死番幾隻，咁你就算出垃圾兵有埋僧侶都成世打唔贏啦。

你死左未?

改造BB槍鋼珠彈 小客車掃射成馬蜂窩-東森新聞HD

少女等車中氣槍 鋼珠打入膊頭

廢槍都屈機啦，何況人地火槍兵

巴打你回錯post喎

咁你應該新手，你既人數係火鎗兵十倍時，任何兵（除左民兵）都可以踐踏曬火鎗兵，就連聖詩班既和理非都做到。唔信？

自己開電腦試下

冇打aoc 用LOL嚟回應

打LOL都知掛住拎人頭係冇用 對面仲要齊裝 爆lv
屌你 推下塔啦 你推爆座塔對面自然揼春 推得好推兵線入塔 座塔好快俾你推爆

You’re god damn right

要另到佢地覺得屋企人唔安全，唔做火鎗兵了

傻仔唔知講乜

你個版本d人要夠安全感值先做野，如果控到孤狼式打擊，就可能有用。不過太多不受理智控制嘅兵，燈蛾撲火

對面攻過嘅地方寸草不生
經濟難以發展，唯佢地扼殺人權
就算寸草不生都依然要佢地去生產養起其他村民

一日唔用佢都唔夠後帝王時期打

HOW DO YOU TURN THIS ON

弓兵都唔係眼鏡蛇車果皮 封建時期點都唔夠打帝王時期 只有出秘技先有得令敵國造成傷亡

唔好打狗

但同時確保有2 種戰略都好重要
就算有一種戰略幾有效都好，如果只有一種戰略對方都好容易攻破
所以你講嘅為左逃生嘅還擊就變左好重要

*一次性*統率大台？ 我哋之前嗰紅磚一仗都有人提出呢樣嘢， 唔一定係一個人統戰曬全部人或者可以係好撚多team人一齊夾計攪戰術，撤退路線嗰啲，一係就返返去講咗好耐嘅遊擊囉

唔係嘅話每次跌rank我哋呢邊啲士氣都會有所低落

根本就唔應該再打陣地

只要用眼鏡蛇車先可以破防 依家敵國d兵係連1個盾都未爛 血都未扣過

一日未用到佢就只可以打城鎮中心
城堡太重兵要好有決心先攻到入去

眼鏡蛇車都好用
不過唔係下下都有Cheat 出
咁多村民騷擾對方D屋 農田 金石礦 伐木場好似最傷到對方

舊聞重溫

Sorry
覆錯post

遊俠

推

你夠距離掉到對家，亦都代表對家可以隨時沖前捉人，佢地有長盾係前面，再加上套衫防火，除非支野可以係佢地頭頂爆到，否則你掉到都近乎0傷

一直都唔叫人勇武，因為我從來都唔覺得打得贏班狗，黎黎去去都係得果幾幕好似我們有贏到一兩次，但比人拉左幾多，上星期到星期一連續打咁多日，千幾二千人被捕，然後得一隻狗比箭射到受傷..........

我明依家勇武覺得出黎唔打番兩輪不如唔好出，不過真係諗下成本同收獲係點樣，依家仲要轉左鄧狗做署長，手段一定更硬，前線狗一定更加狼，而且用既武器更多

how do you turn this on
你懂的

之前popo都講過佢地最驚孤狼式突襲
大家千祈唔好咁做
尤其是休班狗同埋狗隻家人

Ching你個形容錯曬
人地明明開cheat出cobra同破壞者
比你出精蒙突都係秒

打村民最穩 啲兵都要返去守城

咪撚on9啦
烏克蘭伺服器無無火鎗兵

梗係打佢修道院 市集 伐木廠 礦場
仲有曼重要既城鎮中心啦

控得唔好 好易tk自己友

烏克蘭ser 後期係有狙擊手

佢地嘅後期係過左40幾日左右

記錯左
但佢丟汽油彈嗰時無

用魔法師個陣要睇清楚射程
火魔射程12
自己感受下射到幾遠
盡量等佢埋到射程範圍先放魔法

魔法cd好耐
盡量唔好miss

Agree

我最撚鐘意玩
btw aoe2出咗新版

回錯post sorry sir

咪係 守城好似要決一死戰咁 條路有排行

目前呢邊最多只係升級到松藍武士

所以要打黑快， 未有文明既時間調d 村民去打柒佢

實用Po 加上方向正確
己方士氣+10
對家士氣 -10

注：扣對加士氣先係主力

有冇可能去馬會借馬, 出遊俠陣衝火槍兵?

打建築物啦梗係

蒙古特騎

所以唔應該攻軍隊，要主力打重要設施

我打aoc 就唔叻 咁岩Multitasking勁
我以前成日都係種田再進貢比我朋友個文明
佢再保護我既

哥德步兵

講左一萬次啦

佢係有槍有炮
但敵我難分
難道你見市民就射咩

有槍果陣唔夠打
無果陣就.......

嘻嘻

下次捉到D怪，請綁架困住佢甚至要佢做沈屍，然後恐嚇對家

擲彈兵長矛兵再多都唔夠做
對面重裝步兵搭火槍兵推進
仲有兩支藍色炮彈大炮係後邊 一嘢噴散我哋個陣
輕裝步兵又係旁邊小路殺出嚟
一下就畀人夾殺晒
輕裝步兵搭輕騎偷村民偷建築先係上策

其實好撚同意篇攻略，玩咩game都係，你用同一個方法就算試一萬次，當你都係扣唔到佢血既時候，就算招式再華麗畫面再靚，你都係要轉方法再打

攞打LOL來講，就算我地輸頭，但贏經濟，一樣有辦法反敗為勝。搵弱點來打，好過下下彈刀磨血喇

講到好撚慘
我地個文明升到第5級都係得個死人大學係咁有新野研發，幾撚多錢都冇用
啲兵停留黑暗時代
班垃圾就去到帝王時期
大學就一間都冇
但係有高級裝備兵種

不如搵一堆村民去第二個地方起個新既城鎮中心算啦

aoc 係難玩
但唔可以放棄

烏克蘭版本連狙擊槍都有, 死好多人.

對方根本就係用左
How do you turn this on

Push ， be water好緊要

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

因為我哋有大學無議會，升唔到時代

次次用槍陣打遊俠海都死人

知唔知英格仔長弓兵把弓有幾撚大把

短兵相接冇可能贏

烏克蘭點會無出槍 人地用埋sniper

出how do you turn this on

打開封快 城快
用出騎兵殺村民最屈機

十字弓兵，不過人地實出火槍兵咁解。

突然想down返黎玩

純aoc討論
要破就要用匈牙利輕騎斷經濟
戰矛兵拉打
弩炮做騷擾配合
但問題係封城牆要封得準同埋封得哂所有位先唔比人屠到村同打tc

真，打LOL都識gank啦

Lol就係
唔夠人打
咪打團戰

市中心唔響就幫佢響？

push

諗左好耐
點解AOC有長弓兵冇長盾兵